收到風狗鐵聽日71會加車

係咪配合71消費活動